燒山一撚定百思不得其解,點解勇武抗爭完都得到大部份香港市民同情

全因: 1.香港記者 2.媒體力量

冇香港記者追撚住黑警黎影, 冇香港記者影低黑警追殺抗爭者罪證,
媒體就發揮唔到力量, 令輿論矛頭指向黑警, 同情抗爭者

d咩要同勇武抗爭者割席呀, 呢d行為跟本等同送籌碼比政權同黑警, 等政權同黑警可以大開殺界, 殺戮抗爭者之後又唔會比人口誅筆伐

不過我出完呢個POST, 下次黑警一撚定會先追殺記者

1.一百萬人遊行都唔理，行動升級可以理解
2.好多香港人都驚條條例，但怕出黎比人清算，有人出黎守護香港，邊會屌